毒撚秒回(176)

冇人開 負皮

5月

無緣見

屌你 做唔到野 等你好耐
比負皮

新post lm
然後去訓lu

多謝今晚比地方我發洩
雖然我覺得遲下我m到又可能想再發洩同一樣野

等你回來

嗌左你開post㗎啦

Boss仲衰 係到都唔開

無緣都係好事

諗住你地開

懶

唔想訓

屌 冇心機睇點計數 唔理呢科住

我都唔想訓

吹下水先啦

垃圾仲話溫完一科 一睇PASTPAPER就一題都唔識

有咩做

打緊機 同啲團友吹緊水

咁好 夜晚仲有人一齊打機

yes佢好衰

大把啦 呢幾日假期雙經 係屋企閉關左3日
聽日終於可以做番正常人

但我地唔可以恰女人 大方啲

no，冇機會

聽日有咩做

女人

無呀 訓醒先算 想約我？

嗨吹吹bb

吹

唔洗咁既

聽日返工

你都要番工

全世界啲女人冇個好人

間中幫人頂下 今個SEM冇做

男人都唔好得去邊

但兩者任何一個都好過你

唔好咁讚我啦

無恥

呢個世界做好人先慘

番咩

hi 兩位大人

搞錯 過左咁耐先覆？

好想日日都攬住佢訓 番屋企就見到佢
但大家都要做野
一星期只有兩日可以對成日 一齊尻hea一齊遊山玩水
好想快啲儲夠錢同佢一齊生活
雖然依家佢又可以黎我屋企訓 我又可以去佢到訓
但真係好想每日訓之前同訓醒隔離都係佢
有冇人明

我明

起身第一眼望到自己鐘意既人個feel好幸福
不過我已經過左去

補習社 個陣唔係諗住搵錢 只係諗住搵個藉口唔理班ON9同學

你先係大人

ok喎 幫到人幫到自与

POST名講明毒撚你入黎問拍拖

上左床 求秒覆

睇住班小朋友都幾得意 起碼佢地會關心下我

我細佬都做過 佢話有啲小朋友見到都覺得佢地陰公
啲老母個個係咁逼個仔學野

打機打到搏頭都痛

通常我由得佢地玩 做完功課同溫默書就得 有其他老師行過要識醒扮下野

繼續打

有啲細佬真係見到佢地比啲家長逼撚到無氣抖見到個心都酸

唔打啦 雙經過左 要搏都搏左
滿足唒

聖誕聯歡個陣我係最受歡迎既老師黎

聽日幾點要起身

正啦屌 生得靚仔既好處

我？訓醒睇e生拎e生紙

唔靚仔 不過會同佢地玩 冇其他老師咁惡話佢地

咁都得

一定係靚仔
睇黎你鐘意同啲細路仔相處

我講左52唔番啦 想休息多一日

真心sorry 掛住睇嘢唔記得覆

一般 我會同佢地傾計

我係小雪子

你睇下你 又係咁
唉 我對你好失望

想教壞我地

我溫緊書呀屌

我唔係好鐘意同細路仔玩
但我都唔會對佢地好衰

小蕉子

唔好啦 咀翻啖先

有咩話壞唔壞 好耐無請啦

考試？

小j子

咁就唔同
聽日出黎咀啦咁

你就想

我緊係想 你咁靚女

要識處理唔同情況 唔可以用死一套去講野
做人最緊要靠把口

以前實習我都成日係咁

我靠實力

就考啦

我好醜

比你發現左

我好小 不過初初出黎做野試過訓過龍就請病假

你張相？要我放出黎比大家過目？

讀緊咩科

我都係

一齊去絕育？

咩事咁睇唔開

no thx

呢度有好人

屌打錯字

冇實力

咁係咪可以見你

我識通渠

個陣成日都唔想返

毒撚科

你邊到走出黎

唔係

話比熊囝知

it？

我識......諗唔到

唔好啊

工程

你死啦

以為it先係

我無唔想番 因為我學野
但成日訓到過哂龍

唉

慘啦 jtbrkshsbenekendnne

溝女

大家都係毒撚 邊洗分咁清

有野學都好

你要請佢食野

不了 呢樣唔識

腸仔包得唔得

初初幾辛苦
但後做到剋服好多野

笑？我真係嬲

謙虛啦你

在下可以點安撫你

同我拍拖

突然

又已一年

好過我 讀翻譯讀到要讀歷史

好過我
書都無得讀

笑了

兩個男人玩屎忽

訓覺 各位晚安

早抖

我驚你？我未驚過
一試便知龍與鳳

屌你呀

sad 你都早d訓啦

蛋撻

咁就好 實習我學識點埋堆保護自己

我都想識呀

屌 呢啲就另外野啦
唔係道道都係咁

捉住

扮哂野

我成日入黎又走左

個個人既難處唔同

好有經驗咁喎

我都訓 有點累

佢有 我無

再見了

明天再聊吧朋友

間公司到學唔到野 其他幾個實習生原本識玩小圈子

講真

又調轉講

好的 如果我再入黎既話

有冇人未訓

温書 其實係玩電腦

得我

打機?

仲有熊囝

睇youtube
我唔識打機

試下玩 唔識都唔緊要

好混亂 咁大個淨係玩過跑online

想通了

放下工作重擔

好好對待身邊人

好傷心 我對你咁好

又唔訓

瞓左

個女仔最後點

咁咪乖囉

收皮喇 咪講左瞓

er又好似係

早安

你好

嗨朋友

淨係得我單方面揾佢好攰...

眼睛發炎 好辛苦

有無睇e生？
一定手多捽眼啦

明白

係 捽到腫左

我想像到個畫面了 你試下大力合埋眼
谷到漂眼水 跟住去訓一教 應該醒番會好番

嘿

太弱了

87

67

廢老

76

69

-.-

？

岩岩出糧課金打機是否不該
求意見

唔抵

秋 早呀

你自己諗 我年少都洗唔少落驚

而家好啲 一陣落去買眼藥水

以前打機有種俾錢癮 明明已經無野做 都會買點

小心啲

但想玩
諗真啲先

我有收入平衡到我先洗
雖然呢幾年夾埋都洗唔小

baby don't cry

食完野又要温書

早啊

不要讓我一敗塗地 輸得更多

早晨

屌

又已讀我 唔搵你啦

已讀返佢

屌乜撚野

邊個呀

覺得人地成日唔在乎自己
可能係我太貪心 要求得太多

.....

....不要再說

我成日唔記得覆

唔記得覆同已讀係唔同

講真 care你既人點會已讀

單方面維繫真係好攰

有啲行業真係好忙，抽出黎嘅時間真係好珍貴

毒撚有人care？？？？？？？？

認同 幾時會堅持唔到落去

我

fdzone左十世啦 無pj再無藉口搵人

好撚柒 唔記得左ebanking個passwork
撞到封左要落分行開返

最後覺得太辛苦，又好似無互相扶持到
最後就分手

毒撚同病相憐 有咩問題

好灰
我仲要永遠有問題唔會講出黎個種
自己收埋頹

哈！仲唔捉到你

你講得出上面有人在意
你仲係毒撚？？？？

一係繼續熱臉貼冷屁股
一係狠心啲

男神都有呢一日

捉我做咩

你就男神 我柒頭毒撚

熱臉貼冷屁股

竟然上黎

想講咩

做緊功課偷上黎

但你唔講真係好難改善
直到最後都無講然後一爆就無嫁啦
唔好學我

知唔知咩係毒撚呀！
我自己一個坐左係條街啲（等）到咋

偽個隻 得未

本身唔明點解 岩岩問完明曬

你威
我走

我成日都自己一個人食飯

唔知點講
成日無啦啦就好唔開心
知佢都關心我 但唔係下下做出面
但有時自己就要求好多 可能我太貪心
有時覺得佢好陌生 摸唔透佢係一個點既人
唉

唉 我何常唔係

唔好咁啦 一齊玩啦

識耐啲就會好啲嫁啦

你溝我先 溝到再講

幾時再食飯

雲哥係咪好酸

做住兵仔先得唔得

??

比人酸開

完Sem

我唔收兵 我唔似你啲女人咁

公里攬返 靚仔雲哥 諗起都開心

人地個個一開始永遠close啲
未聽過耐左反而仲痴啲 只會淡
擔心呢樣咋

不要加靚仔了男神 我得米7 無米8

我男人黎

星期四考試

我唔信

男人婆

唔信 自貼先

唯有真係當佢fd

人就係犯殘

關咩事 我成日都忙到睇到覆唔到

好而之前貼過一半

...

我幾忙都覆到 覆唔到就唔開wts 得閒先覆

再黎多次ok？
我未見過

媽呀

sem2 groupmate?

絲瓜在

你唔係知㗎咩

好似第3 4個post

耐左未必必會淡既 唔好咁擔心啦
多啲溝通真係好緊要

我都係咁

我都星期四present

係睇有冇心姐

百褶裙

仲記得

電腦版長開 睇到一眼 但唔會覆 係咁做自己野

公里揾出黎 我想睇

同意 唔鐘意人就咁覆公仔

你既代表作

忙到隻狗咁 做哂野先會覆

忙完覆返就得

救命

我會覆既 不過其實都無人會搵我

公里都幫你唔到

全部都係Group 但唔關我事

真係唔講唔得...
一遲左就好難調整
btw我係試過越耐越想痴我ex
跟住比佢鬧點解我仲咁痴咁嗲過佢

落街買眼藥水
得惠康 肯定好貴

今日出左黎溫書又唔記得帶iphone差電線

我唔想溫書啊！

女仔真係唔鐘意咁嗲？

慘慘

做咩事呀你隻眼

我都唔想溫

問人借

我都想知 但要唔痴 我可以唔痴身到你搵我唔到

都有講過既 佢有聽 亦都有改
可能係我得寸進尺 太貪心啦
成日惶恐 怕太投入一樣野會失去
希望啦

可能覺得無安全感掛，需要大男人
男人都有軟弱一面嫁...

我都唔想

搵唔到你呢個又太過分 痴身都應該問題唔大

好痕！
可能見到啲唔想見到既野

唔想見到我咪講 曲線我

睇人姐 鐘意你既 做乜都得

所以當佢話唔鐘意咁痴身就知開始出問題

邊有

過左熱戀期會咁好正常..

自己搞掂 不過依加唔會啦

你想痴 夠膽痴我 歡迎你痴

我好難會鐘意一個人 我好慢熱

唔係開始左好耐其實

知你唔敢 溫成點

幾多個月先

未夠3

咁又真係唔係好耐
但第一個月你地點過？

我揾到了矮妹

都未過熱戀期 可能你未睇透佢既性格 唔係一味痴就有用

係邊度搵

好短時間

我唔知呀

算啦 不重要了

唔講得 只係一睇就得她是正妹

想識矮妹啊
細細粒好可愛

了起咗我嘅好奇心

咁我追post 我記得講過

無啦 好明顯fdzone左

咁就得

我好似好衰咁 sorry矮妹

雪呀

Bb豬

下個更可愛

你好嗎

暫時唔想

麻麻地啦

屌真係揾

可能啦 識一個人都要幾個月先睇清佢性格

唔細粒！

做咩事

5 kai sam

同班fd去左飲茶 無野做揾下

Why ar oneb

做咩5 kai sam

好癲

不要問 只要hug

都無樣啦 癲咩

從沒有內疚～～

好彩冇貼樣

（hug）（摸頭）

惠康冇眼藥水 我點算好

當愛情來到擋都擋唔住 順其自然

有無藥房

講摸頭又sad了 靚靚

我太靚

今年爛桃花

迷信

唔好咁迷信

有啲野唔到你唔信 到真係發生左你就信

呀屌 係喎

去左百佳
60蚊 平時40幾

靚靚

我命由我不由天

好啦 你開心就好

我都想

雪仔又出黎溝女

無問題 等時間過

得咗啦我

小妹155有矛人想識禾

mo

聽歌最好依啲時候

咁我識你

矛

飲緊茶

[black]冬仔[/black]

係喎 普洱

想紋中文字

Molamola Nola

呀哪加油 最後一次打氣

完全唔知

唔緊要啦 依家知都唔遲

要碧咸果個字體！

十卜

下次去旅行順便紋個

比香片你 錫錫

大力十卜 唔洗驚 考完去旅行

哪仔好似去好多個地方

佢開心就好 同埋依舊等你的xxx

佢就好去去旅行

去公里屋企

射

咩感覺 同考幾點

係咪

去人地屋企做咩

唔洗問啦呢啲

曳曳啊

要温書了

加油呀矮姐

有冇人打柒我

邊敢打你

去緊返工

我又去

[跟機]我又去

遲啲呀哥搬左就有自己房 其實真係得

每次一溫書就好想返工
返工起碼有錢

放低一蚊

屌 比個呀嬸氹到 60蚊張mon貼都痴💸

貴！

貼咩

我都覺 趕住用 諗住痴住普通個啲mon貼先 點知比個呀嬸氹到....

我ok

四個多月了

好耐無見啦撚撚

真係好唔得閒

我會係咁話 唔洗啦唔洗啦

鐘意左個男仔

得閒咪入嚟

定力唔夠💸

邊到有平mon貼痴
利申：iphone7+

我怕醜 咁直接

淘寶啦 唔好出去痴

唔識

嗌人幫你

做咩同我示愛

我一痴mon貼會痴線
嗰種對完美嘅追求

痴線

我痴mon貼會咩左 明明對岩位

大陸

你又想同我示愛？我有左手了

毒

我有右手

又係女神 早知買kfc比你 好得閒

我隻左手同你嘅右手咪岩岩好

已經痴左線

最近狂追小說
睇完好空虛

5s同se個殻一9樣㗎可？

我有仔了 不了

一樣

望真啲

你係不嬲痴線

真係喊出黎

唔好咁啦 單戀好慘啦

好嬲 唔食雞記了

唔食囉

Agger

得你明個種感受

個時都真係幾灰

灰到世界盡頭了

個時日日都同自己講話一定要同佢say hi
利申得把口d fd

熱到賴左屎

幫你執緊屎

笑左

恥笑我啦啦啦

表示同情

。

唉呀
做咩出街嘅

嘻

飲完茶咪去痴mon貼囉 返去溫下豬了

好想食蘿蔔膠

笑點🙈

唔食了 自己食好無癮

我發現雲爺仲低過你

好啦 番去溫豬比心機呀

我發現你地都是差唔多

係嘅

個你地包括你喎ching

見到個小學雞拎住部4s 好撚型

攬攬～

有緣b我先笑

真心 不過係部機型

召喚緣b

係靚靚

5s=all

Pish

想食小老板紫菜

Both ok la leng leng

Gogogooo

4s隻色係皇道

ho la leng leng

前進

minisp真係好多蕉清

情願我遠走轉身不再見逃離失望

累了

人呢

岩岩溫完書

温唒啦？

星期四考個科溫完啦
之後聽日再睇多少少重點做下卷咁

無啦啦係彩虹站落車
是咪又出事

秋

返左屋企 唔清楚

so fast
我仲溫緊星期四考個科

矮妹真係聽我講 果然今日都有出現

夏天就黎到 點樣增重

很想很想說再見

雪喎

食奶粉做卜口

里子

奶粉真係想試 但做占一個人唔敢入去

雪子好嗎 溫左兩課

仲有幾多

去力威

忙緊咩

屌 又係力威 唔想 矮底

2/6

回來啦

我輕左！

-.-原來係公公子心心眼我

加油呀 好快會溫完 比心機

比啲肉我

垃圾科 要計數嘅

好難減。。。
你食多d宵夜

唔係會係邊個

幾千天

又話食得多唔健康 我有聽你話

近況幸福嗎

搵埋女

基

以為雪子

屙咗爛屎

佢係嘔心肥仔

佢就算啦 懶過_

邊忽基 小妹好小心心眼人

唔知點解笑左出聲

温pig ar

我唔要大汗肥仔

咁乖？每餐食多d

加油呀

幸福嗎

你鍾意咪得

唔串你唔舒服

（走）

你都係比心機做project ar

agger

講真 臭到我自己都頂唔順 即刻沖廁

你話我嘔心
好記仇

有女好幸福㗎啦公公子

仲溫緊之前mid term個d
肯定溫唔切

已經去左休息

隔住個moon都聞到臭

女人係記仇

邊個係公公子

啊！！！打波！！

岩岩下午去左飲茶
跟住去左睇套銀河守護隊 幾搞笑

你

好難頂呀
但覺得自己瘦咗10kg

夠膽星期六去社區中心 利申要過慈雲山整音響

矮撚醜仔做咩笑我

變左57kg

公里張圖係咪打波

係呀

有牙醫腸個度？

唔係笑你 係羨慕

我都5g邊到 到時打俾間濕尻

係

我屋企上面咋喎清

正 比女溝

好爽
屌我打咗十分鐘無力打
0體能

食埋添啦

好有手感 大機換細機有咩問題

食左幾多個

無問題 好正 我鐘意
6s我覺得好大

暫時戰績：4

trade左佢啦

咩紫雲閣附近 what9黎

我呢

唔得啊 爸爸比的 要小心地用

叫媽媽買多部 再小心D用

計埋你啦

我星期6去

一個人用唔到咁多啊

好吧

屌Hi 唔係馬安山 一撚定係慈雲山 星期六先答U

好呀

的士佬一個都用幾部

馬鞍山 勁近我

媽媽今天不必擔心我

ip都唔洗check

終於得知世界是如何

只想輕輕鬆鬆....

我有兩個家 呵呵呵

漏打

個日將會係最撚on9 係黃埔去葵興office 再去慈雲山
收工就慈雲山去葵興放低份D工具 再返慈雲山同呀婆食飯
再返黃埔瞓

（打）

too亂 東read

呢排成日上慈雲山嘅

簡單 黃埔>葵興>慈雲山>葵興>慈雲山>黃埔

佢日日叫我上去

岩啦 廢老郁下啦

line咁廢嘅 無晒紀錄

fing衫袖 唔彩你 40就廢老架咩

等退休啦你

每日都等緊

人生無意義 快啲草錢啦你

嘔心肥仔 跳樓了

一齊ok？

哪來的自信

雖然我都唔算好

利申：無追post

咪俾錢中介

有女仔一齊打 做緊咩 唔敢走過去佢到

扮哂野啦

技術上冇問題 係衰先天姐 後天整容補救會妹小小

點解我好似唔係好明你講乜 咩做緊咩
咁咪唔好過去 等開波再一齊玩

真毒邊會出街

又睇電視

你唔係睇左喇咩

hahaha笑死

無睇 佢地好睇

我飲完茶就番左屋企

我係咁打錯字。。。

唉！好灰，好想介手

介咩手呀

個樣殘到 我實好過佢

冇啦啦有女仔跟隊

唐詩詠同王浩信

勁唔勁先

唐詩詠好正

屌 王浩信呀呀呀呀呀 流口水

好爽

雪b睇緊

你講完望咗電視幾眼

想追呢套 有王浩信

自貼

十卜
明天去bbq

正呀

雪 你個道信口開河真係正

係咁打錯字

潛
遲下再會

識貨呀呀呀

一齊追

點呀 記仇

返黎

普通人 都靚女 啲叔叔望左好耐

從今以後 我會是你的雙眼

有谷

溝到女？

55

成日sad歌詞

聽日要番工了

溫完書啦？

唔敢溝女 有賊心冇賊膽

扮哂野啦
今晚熱左好多

早

有無腸9點個套

係 今晚真係熱左好多 濕曬

撒嬌
幾正

一定開冷氣

你打波濕哂好正常啦

我唔開啦 我已家都仲係開緊風扇

打完波熄燈個下好灰 又要面對現實咁

me too

今日頂唔順要開

吹雪喎

我想成個世界熄燈

生活為生存 下世唔做香港人

唔環保呀你地

前面pat頭髮 岩岩好係一部i6p既長度

我嬲佢 唔理佢

做咩事 唔好嬲啦 佢咁好

MK

毒撚唔敢去剪頭髮

仲下世 人根本唔應該存在

毒撚會叫朋友陪剪

下世一定做女人

毒撚冇朋友架

女人唔可以比飽飯佢食

物以類聚

放心 唔會有下世

無呀 痛到唔敢講野

佢病唔可以唔食野

係到

佢有我陪佢一早好番啦
利用完我就唔要我

咁我就唔知道你地啲野啦

好腸喎 王浩信呀

所以我嬲

真係好mk-.-

自行私了

我溫完3課了

Mk妹嘈三小-.-

pat陰無你咁長囉

系咩

溝佢私有化ok？

剪左啦

幫我剪

光頭

DLLM

啦啦啦 我唔識溝女

應該即刻無仔溝

收啦你
你無資格講呢啲

等我黎 我ok 我雜食

thx km

唔好thx呀你 嬲個個係我呀！

收啦 一向冇仔溝

見到你呢句流左口水-.-

我真係唔識

返黎啦你

3Q

做咩啊

隻揪

晚上好多時都係度

不了 你會輸

你太廢

唉..好囉我走

你同我走！！！！！！！！！！

問你自已！！

我日頭先係到呀 要做功課就叫唔到你

我覺得自己好靚仔 點算

吹雪帶我走

時間唔同

你靚仔得過公里先算啦

吹走你ok？

屌你呀！還番佢比我 吹雪係我架！

km咁渣點同我比

TY

渣

還返比你 濕呢

毒撚都唔放過

唔見左好耐

惡魔

咩係TY

thank you-.-

我邊到靚仔 成日都問老母點解我咁柒

自貼比較下囉

ok 多謝

ok Lee day sin

貼黎比大家睇下

咩意思

重任交俾你

你地先牙 臭G

fk u！

做咩話人雞

係都你先

屌你呀 鬧我心肝？
出黎隻抽呀！

ok 你地先

交俾km同你打過

柒仲要比你笑

你再嘈打你先

km 好想見你 可唔可以同我食餐飯

duck

同我打

你地兩公婆返屋企先嘈啦 閃親我

。。。。。

你地想睇我個毒樣

收啦

無咁既機會

我只想見米八男神

點呀死毒

你算啦唉 我仲嬲緊你

咁邊個有

jesus

米八就真 男神就不了

米八

you are

你條女呢

公里你睇下啲女人
一有米八就濕哂

呢個會唔會仲難

佢要努力溫書 唔見左了

米八柒頭=柒頭

有米八=比女溝

愛你地

唔好吹奏我 呢到大把靚仔啦 玩我咩

Fd子2米 已驚

duck U-.-

公里係男神
認同請負皮

load咗做青衣

得你係 仲有邊個敢認

im back

咁高咪搞我

我鐘意女人而已 sorry

不如正皮啦

負了

高先冇女 香港要咁高做咩

我米7岩唔岩你？

負好啲

Mo

佢答返你 咁都係要米8

you a right

呀矮呢 上黎兩下又走人

總算睇清佢份人 唉
愛錯人 仆街

俾我都揀米8喇 我都睇唔到佢個樣 話知佢樣衰

矮妹 正妹

仆街
矮就係原罪

佢好撚正

你收皮喇 我仲矮

我想要矮啲既女仔

咪係

FD子兩米都有女

有冇米五

例外

米六

我要3米

矮又瘦既女仔好吸引

你覺得好矮咩？ 香港好多男仔都係咁上下

骨呢

我4米 170kg

你唔明 望落2米到 佢水平線見唔到你

我知 我有睇到

屌 有幾矮呀

米6呀 屌你

有冇考慮過佢先係異類 成2米

走啦唉

條友仲要唔打波 咩運動都唔做

睇dna㗎 運動係後天。。。

咁又太瘦

又要返工

唔好啦 咁快又趕我走

慘！

我都識呢啲人 去到邊都比人問佢係咪打波

周柏豪咁樣衰班女都狗沖

....sorry

你逼我 你都唔愛我

靜啦屌去左邊

係我隔離溫緊書

陪緊我打機

肥矮醜但有波 要唔要?

樣>腳>>>>波

岩feel唔會睇身材

女神 law同raymond炒硬 點睇

但一定睇樣

愛啊

raymond冇溫過?

OK

我答你唔會信唔信

sad 生活很辛苦

A級波好過樣衰 對成世架 唔通餐餐蒙頭咩

講緊咩

女

ok 唔嬲你了
不過我訓了 聽日番工 有我心就早啲上黎陪我

矮撚有幾慘

岩岩溫左3課

晚安啦 bb

羨慕？

3AM AGA

我都矮

她靜悄悄的來過

有米六已經好正常 除非未夠

不了 你地繼續

蕉jai打唔打G

咁上下

打咩

我抄notes抄到第4課

你打開咩

你實高分過我 放心 我星期四返圖書館自閉下

LOL

ok

睇唔明
訓

bye

bye 秋G

星期四9點半約定你

玩熊囝

name

啲人又走曬

我應該唔會

係度

溫書 唔打機

你上次溫得咁少都高分過我

公公子好耐無開過post 你咪走

吹雪病好未呀

想我開呀？ 推快啲先

應該冇人低得過我 GPA包緊尾

快手啲溫啦

推緊

唔洗溫書咩

-.-咁夜我focus唔到 最佳溫書係夜晚6-11

我要爆2

未 唉

MC撞返黎咋

臨訓都不忘hard sell異能故
詳情請去講故台

SEM1有冇爆2

唔過2唔得

有咩出奇

屌 神手囉

1.94

高你0.5

我夠知 好自卑㗎腥

我意思係會收WARNING

930睇女人呀

係㗎咩

不用驚訝

要努力呀

從來都唔係讀書料

唔準咁呀喂

自己知啦呢啲 唔retake夠

晚晚追

我係

我個頭好痛呀

好睇咩

呃唔到人㗎呢啲 周邊都係勁人
但我無諗住quit

唔過2會收㗎咩

訓教啦

嬲我 ？

係呀 每科要C拉埋有2

慘

我都諗過好多次 但我都唔會

點解蕉仔同醜仔係到都要我開

早排壓力大到 連whatsapp都唔敢開 一開就係project 真係好辛苦
有人話同佢一組慘過比人sm 我好明白

唔制 抄埋個2課先
我宜家又要開始跳舞 冇時間

唉屌 訓唔到

屋企事真係好影響我心境 仆街

me2 雖然佢走左 但我會繼續讀

Me師奶
淘寶

你開啦

做咩黎

休息

又跳 你好忙

一言難盡

could u hug me？

hug一個 唔好諗啦 休息緊要

無咩事嘛

快啲訓啦 聽日又要返工

我之前又跳舞又pj
仲要個陣跳到凌晨係基本
返到屋企好想訓 但又未做完
我係崩潰到喊左出黎

係，8月有表演

做咩

個情況好嚴峻 個排見你辛苦到呢

thx love u

死唔去我就當無事

女神

就黎死咁濟

屌係聽日要番工
呢幾日放假又太過放縱自己打機打撚到晚晚4 5點先訓

太愛你

依家好啲啦 得閒少少

少少咁多囉

仲唔抄幾時有得訓呀你

宜家抄囉

不客氣

訓

跳舞我可唔可以睇

你之後啲更係咪都係返我地個個時間？

雲哥聽日收工買啲酒 飲先就無事

個個要買票架

買票睇女神 值

大會堂個啲？